# Баг репорты
## Отправка строки с нелегальными символами возвращает 500 код
* **Severity:** Low
* **Priority:** Medium
* **Воспроизводимость:** Всегда
* **Окружение:** Docker (image = maven:3-amazoncorretto-17)
* **Предусловия:**
    1. Запустить приложение
* **Шаги для воспроизведения:**
    1. Отправить http запрос POST /algorithm с телом
  ```json
  {
    "string": "%"
  }
  ```
* **Фактический результат:**

  HTTP status 500
* **Ожидаемый результат:**

  HTTP status 400
* **Дополнительная информация:**

  Логи ошибки приложения

  ![bug_1_attachment_1.png](bug_1_attachment_1.png)

## Отправка слишком большой строки возвращает 500 код
* **Severity:** Low 
* **Priority:** Medium
* **Воспроизводимость:** Всегда
* **Окружение:** Docker (image = maven:3-amazoncorretto-17)
* **Предусловия:**
  1. Запустить приложение
* **Шаги для воспроизведения:**
  1. Отправить http запрос POST /algorithm с телом
  ```json
  {
    "string": "здесь должна быть строка из 1001 символа"
  }
  ```
  (заменить `здесь должна быть строка из 1001 символа` на строку из 1001 символа)
* **Фактический результат:**
  
  HTTP status 500
* **Ожидаемый результат:**
  
  HTTP status 400
* **Дополнительная информация:**
 
  Логи ошибки приложения

  ![bug_2_attachment_1.png](bug_2_attachment_1.png)